集思廣益 點去身上的麻煩痘

背脊 心口 屁股生粒粒
好困擾

仲要有疤

睇咗醫生點1講

打少d j